其實牛車水餐廳應該叫牛車水定牛車水？？？

我通常讀牛車水,我d朋友又話我錯,應該讀牛車水先啱